Documento gerado sob autenticação Nº YUY.079.654.O95, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9679                  de  18/10/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°31942,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de COPEIRO, do Quadro de Pessoal
desta Universidade, SOLANGE ROSA SOUZA GUEDES (Siape: 1028719 ),  para substituir   ARI PAULO ZIMMER
GASPAR (Siape: 0355616 ), Diretor da Divisão de Lazer do Departamento de Infraestrutura da PRAE, Código
FG-4, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 23/10/2017 a 01/11/2017, com o decorrente
pagamento das vantagens por 10 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
